死人公立醫生屌你老母

工傷後 開刀做完手術 比1星期病假
返左幾日工隻手仲係好撚痛

咁叻 唔好睇呀笨

叫佢比輕工紙，返去坐

屌你老母 比多1星期洗死?
死仆街 正正直直打工 比人恰撚死
新移民屌幾句就比1個月sl

無計
你諗下上左年紀果班，後生OPD睇症係睇開咩人大
而而家後生果代係睇開咩人大，好難怪怨氣重

我工傷呀
炒條柒呀?

巴打 公立醫院醫生開SL係有規定架 並唔係海鮮價
如果唔係佢地會比人告架
同埋 學上面巴打咁講 你大可以再去睇多次 問佢拎輕工紙or 再開多次SL 如果唔係帶傷番工 之後變舊患手尾長啊
利申唔係醫生 但識少少公院野

話炒就炒?
未判傷炒乜撚野?
你死人奴隸

你真係ON9
無理解僱???

你可以再睇再攞

痛咪再睇囉
睇公立又得，排街症又得，睇私家又得

你工傷都有得claim

架構重整，淨係炒車
輕鬆

明撚你啦 有私家你無錢睇 你求人醫你有咩計